[溫書] 我冇嘢講，我要見律師，我要去醫院，我要投訴你

我冇嘢講，我要見律師，我要去醫院，我要投訴你
我唔解鎖，我唔簽名，我要飲食，我要去廁所

大家唔好唔記得

旺角又有最少3個手足被拉

Popo唔會咁nice

試咗冇妨
最緊要唔好被凶到，冇咗自己嘅法律權利

其實呢個連豬咪就係嗰個gif個動作lor
一齊跳

感覺happy伯已經係好耐之前嘅事

而家講呢d冇用架，5年前或者仲有用，而家係咪都打你一身拉番去48